\addcontentsline{toc}{section}{Заключение}
\section*{\sectionformat ЗАКЛЮЧЕНИЕ}

В данной работе были рассмотрены теоретические основы сверточных нейронных сетей и архитектуры Faster R-CNN. Был описан принцип работы системы обнаружения защиты головы работника. И приведена экономическая часть.

По результатам можно сделать следующие выводы:
\begin{enumerate}
  \item Затрат на оборудование нет;
  \item Снижение вероятности травмирования головы работников;
  \item Своевременное обнаружение несоблюдения правил охраны труда и промышленной безопасности;
\end{enumerate}

Сама по себе охрана труда не приносит прибыль напрямую, тем не менее через мероприятия по улучшению условий труда можно снизить ряд статей производственных расходов и повысить эффективность самого производства, приобрести конкурентные преимущества, имидж и, как следствие, повысить уровень доходов предприятия. 
